其實係咪要做賤男先留得住女人個心？

係咪要打女人 大聲呼喝 鬧佢 對佢既事不聞不問 唔想理佢啲野咁 啲女人就會有種好想繼續同佢一齊既感覺？
一心一意對佢好 事事以佢為事
唔想令到佢有被冷落既感覺
反而就留唔住佢個心
當呢種賤男搵返佢既時候佢會猶豫
而對佢好既人 佢就好決絕

我知實有會話
就係我呢種仆街搞到啲女人咁高逗
但真心愛佢既時候真係好想對佢好呀嘛

其實我係戇鳩仔
兩次我都唔想佢對我內疚自責
就算知佢有啲想同返ex一齊
我都特登鬧佢 講好多仆街野 假既野
等佢憎我 唔洗對我內疚
但有時候又會諗埋一邊
點解佢仲可以開開心心 笑到騎騎聲咁人打機
得我係到唔開心
但明明係我想要既結果
每日個心就好似兩邊交戰咁
就黎精神崩潰啦

一切都係其次， 靚仔或者有錢

女人鍾意你，你做好人賤人都得

唔鍾意你，你做乜都廢

唔認同女人只鍾意賤男

關咩事
人地唔愛你啊傻仔

唔關其他啲女人事
係你女友個心根本就係個ex到 唔係你到
其實你一早知 只係唔想面對

就算知佢有啲想同返ex一齊

咁你仲同佢一齊